# Unofficial The Elder Scrolls V: Skyrim Korean Language Pack
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TESV: Skyrim 1.7.7.0.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/hangulnori/tesv-skyrim-korean/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-14 15:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-26 01:35+0900\n"
"Last-Translator: Jiyoon Jang <freshworks@gmail.com>\n"
"Language-Team: Hangulnori\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: 1
#, fuzzy
msgctxt "1"
msgid "Goat"
msgstr "염소"

#: 2
#, fuzzy
msgctxt "2"
msgid "Summons a Frost Atronach permanently."
msgstr "냉기 에트로낙 영구 소환."

#: 3
#, fuzzy
msgctxt "3"
msgid ""
"Summons a Storm Atronach for <dur> seconds wherever the caster is pointing."
msgstr "<dur>초 동안 시전자 위치에 전격 에트로낙 소환."

#: 4
msgctxt "4"
msgid "[...]"
msgstr ""

#: 5
#, fuzzy
msgctxt "5"
msgid ""
"Summons a Frost Atronach for <dur> seconds wherever the caster is pointing."
msgstr "<dur>초 동안 시전자 위치에 냉기 에트로낙 소환."

#: 6
#, fuzzy
msgctxt "6"
msgid "Summons a Flame Atronach permanently."
msgstr "화염 에트로낙 영구 소환."

#: 7
#, fuzzy
msgctxt "7"
msgid ""
"Summons a Flame Atronach for <dur> seconds wherever the caster is pointing."
msgstr "<dur>초 동안 시전자 위치에 화염 에트로낙 소환."

#: 8
#, fuzzy
msgctxt "8"
msgid "Conjure Frost Thrall"
msgstr "냉기의 노예 소환"

#: 9
#, fuzzy
msgctxt "9"
msgid "Conjure Flame Atronach"
msgstr "화염 에트로낙 소환"

#: 10
#, fuzzy
msgctxt "10"
msgid "Conjure Storm Atronach"
msgstr "전격 에트로낙 소환"

#: 11
#, fuzzy
msgctxt "11"
msgid "Conjure Frost Atronach"
msgstr "냉기 에트로낙 소환"

#: 12
#, fuzzy
msgctxt "12"
msgid "Conjure Flame Thrall"
msgstr "화염의 노예 소환"

#: 13
#, fuzzy
msgctxt "13"
msgid "Summons a Storm Atronach permanently."
msgstr "전격 에트로낙 영구 소환"

#: 14
#, fuzzy
msgctxt "14"
msgid "Conjure Storm Thrall"
msgstr "전격의 노예 소환"

#: 15
msgctxt "15"
msgid "\"KINECT, List of Commands\""
msgstr ""

#: 17
msgctxt "17"
msgid "\"KINECT, Using Shouts\""
msgstr ""

#: 20
msgctxt "20"
msgid "Your follower is too far to trade with. "
msgstr ""

#: 21
msgctxt "21"
msgid ""
"The Kinect has failed to initialize.  Ensure that your Kinect is connected "
"and updated.  Kinect commands have been disabled. "
msgstr ""

#: 22
msgctxt "22"
msgid ""
"Your Kinect has not been calibrated. Voice commands have been disabled. "
"Please use the Kinect Tuner to calibrate your Kinect's audio. "
msgstr ""

#: 778
#, fuzzy
msgctxt "778"
msgid "Talk to the Jarl of Whiterun"
msgstr "화이트런의 영주와 대화하라"

#: 1271
#, fuzzy
msgctxt "1271"
msgid "Ebony Dagger"
msgstr "에보니 단검"

#: 1412
#, fuzzy
msgctxt "1412"
msgid "Get access to Hjerim"
msgstr "흐제림(Hjerim)으로 들어가시오."

#: 2147
msgctxt "2147"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 2604
#, fuzzy
msgctxt "2604"
msgid "Mzulft Aedrome"
msgstr "므줄프트 거대시설(Mzulft Aedrome)"

#: 3392
#, fuzzy
msgctxt "3392"
msgid "Thalmor Embassy"
msgstr "탈모어 대사관(Thalmor Embassy)"

#: 3412
#, fuzzy
msgctxt "3412"
msgid "You have a task for me?"
msgstr "시키실 일이 있으신가요?"

#: 3710
#, fuzzy
msgctxt "3710"
msgid "Morvunskar"
msgstr "모르번스카(Morvunskar)"

#: 3915
msgctxt "3915"
msgid "Khajiit"
msgstr ""

#: 4364
#, fuzzy
msgctxt "4364"
msgid "Regenerate Magicka"
msgstr "매지카 재생"

#: 4440
#, fuzzy
msgctxt "4440"
msgid "I can do that."
msgstr "내가 할 수 있어요."

#: 4483
msgctxt "4483"
msgid "Call Storm"
msgstr ""

#: 4658
msgctxt "4658"
msgid "Honeyside"
msgstr ""

#: 4686
msgctxt "4686"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 4922
#, fuzzy
msgctxt "4922"
msgid "Smithing"
msgstr "제련"

#: 4964
msgctxt "4964"
msgid "Dark Elf"
msgstr ""

#: 5245
#, fuzzy
msgctxt "5245"
msgid "Escape the Thalmor Embassy"
msgstr "탈모어 대사관을 탈출하라"

#: 5306
msgctxt "5306"
msgid "Breton"
msgstr ""

#: 5562
#, fuzzy
msgctxt "5562"
msgid "Retrieve the pommel of Mehrunes' Razor"
msgstr "메이룬스의 칼날받이 회수"

#: 5697
#, fuzzy
msgctxt "5697"
msgid "Deflect Arrows"
msgstr "화살 쳐내기"

#: 5753
msgctxt "5753"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 6231
#, fuzzy
msgctxt "6231"
msgid "Retrieve the blade shards of Mehrunes' Razor"
msgstr "메이룬스의 칼날 조각 회수"

#: 6283
#, fuzzy
msgctxt "6283"
msgid "Light Fingers"
msgstr "가벼운 손놀림"

#: 6577
#, fuzzy
msgctxt "6577"
msgid "Limbsplitter"
msgstr "참격"

#: 6651
#, fuzzy
msgctxt "6651"
msgid "Intimidate <Alias=Brute> in <Alias=BruteTown>"
msgstr "<Alias=BruteTown>에 사는 <Alias=Brute>을 혼내주시오"

#: 6809
msgctxt "6809"
msgid "High Elf"
msgstr ""

#: 6981
msgctxt "6981"
msgid "Water Explosion"
msgstr ""

#: 7220
#, fuzzy
msgctxt "7220"
msgid "Guide Meridia's Light through the temple"
msgstr "메리디아의 빛을 사원 안으로 통과시켜라."

#: 7531
#, fuzzy
msgctxt "7531"
msgid "Rjorn's Drum"
msgstr "욘의 북"

#: 7988
msgctxt "7988"
msgid "DB07AstridCiceroDeadYesChoice"
msgstr ""

#: 8138
#, fuzzy
msgctxt "8138"
msgid "The Ragged Flagon - Cistern"
msgstr "오래된 술병 본부"

#: 8422
#, fuzzy
msgctxt "8422"
msgid "Skyrim"
msgstr "스카이림"

#: 8564
#, fuzzy
msgctxt "8564"
msgid "Return to Brynjolf"
msgstr "브린욜프에게 돌아가라"

#: 8577
#, fuzzy
msgctxt "8577"
msgid "(Optional) Smash Bersi's prized Dwarven Urn"
msgstr "(선택) 베르시가 아끼는 드워븐 항아리를 깨트려라"

#: 8579
#, fuzzy
msgctxt "8579"
msgid "Collect Bersi Honey-Hand's debt"
msgstr "'달콤한 손' 베르시에게 빚을 받아내라"

#: 8585
#, fuzzy
msgctxt "8585"
msgid "Collect Keerava's debt"
msgstr "키라바에게 빚을 받아내라"

#: 8589
#, fuzzy
msgctxt "8589"
msgid "Locate Brynjolf at the Ragged Flagon"
msgstr "오래된 술병(Ragged Flagon)에서 브린욜프를 만나라."

#: 8598
#, fuzzy
msgctxt "8598"
msgid "Talk to <Alias=AuthorityFigure>"
msgstr "<Alias=AuthorityFigure>에게 대화"

#: 8600
#, fuzzy
msgctxt "8600"
msgid "Catch the murderer"
msgstr "살인자를 잡으시오"

#: 8605
#, fuzzy
msgctxt "8605"
msgid "Patrol the streets of the Stone Quarter at night"
msgstr "밤에 Stone Quarter 거리를 순찰하시오"

#: 8609
#, fuzzy
msgctxt "8609"
msgid "Talk to <Alias=AuthorityFigure>"
msgstr "<Alias=AuthorityFigure>에게 대화"

#: 8611
#, fuzzy
msgctxt "8611"
msgid "Investigate Hjerim with Viola"
msgstr "비올라와 함께 흐제림을 조사하시오"

#: 8614
#, fuzzy
msgctxt "8614"
msgid "Meet Viola outside of Hjerim"
msgstr "흐제림 밖에서 비올라와 만나시오"

#: 8615
#, fuzzy
msgctxt "8615"
msgid "Follow up on the clues from Hjerim"
msgstr "흐제림에서 나온 단서들을 따라가시오"

#: 8617
#, fuzzy
msgctxt "8617"
msgid "Look for clues"
msgstr "단서를 찾으시오"

#: 8623
#, fuzzy
msgctxt "8623"
msgid "Talk to Helgird"
msgstr "헬그리드(Helgird)와 대화하라"

#: 8624
#, fuzzy
msgctxt "8624"
msgid "Examine the crime scene"
msgstr "범죄현장을 조사하시오"

#: 8625
#, fuzzy
msgctxt "8625"
msgid "Talk to <Alias=AuthorityFigure>"
msgstr "<Alias=AuthorityFigure>에게 대화"

#: 8626
#, fuzzy
msgctxt "8626"
msgid "Report to the guard"
msgstr "경비병에게 보고"

#: 8629
#, fuzzy
msgctxt "8629"
msgid "Question the witnesses"
msgstr "목격자들의 이야기를 들으시오"

#: 8630
#, fuzzy
msgctxt "8630"
msgid "Get assistance from Jorleif"
msgstr "욜레이프(Jorleif)에게 도움을 요청하시오"

#: 8711
#, fuzzy
msgctxt "8711"
msgid "Return to Brynjolf"
msgstr "브린욜프에게 돌아가라"

#: 8712
msgctxt "8712"
msgid "Return to Maven Black-Briar"
msgstr ""

#: 8720
#, fuzzy
msgctxt "8720"
msgid "Return to Sabjorn"
msgstr "사브욘에게 돌아가라"

#: 8725
#, fuzzy
msgctxt "8725"
msgid "Poison the Honningbrew Vat"
msgstr "허닝브류 양조실에 있는 술통에 독약을 넣어라"

#: 8727
#, fuzzy
msgctxt "8727"
msgid "Poison the Nest"
msgstr "스키버의 소굴에 독약을 뿌려라"

#: 8729
#, fuzzy
msgctxt "8729"
msgid "Speak to Sabjorn"
msgstr "사브욘과 대화하라"

#: 8760
#, fuzzy
msgctxt "8760"
msgid "Dampened Spirits"
msgstr "너덜너덜해진 정신"

#: 8906
msgctxt "8906"
msgid "Wabbajack"
msgstr ""

#: 9098
#, fuzzy
msgctxt "9098"
msgid "Claim Mehrunes' Razor"
msgstr "메이룬스의 칼날을 들어올리시오"

#: 9103
#, fuzzy
msgctxt "9103"
msgid "Speak to Mehrunes Dagon"
msgstr "메이룬스 데이건과 대화하라"

#: 9104
#, fuzzy
msgctxt "9104"
msgid "Kill Silus"
msgstr "사일러스를 죽이시오"

#: 9106
#, fuzzy
msgctxt "9106"
msgid "Meet Silus at the Shrine of Mehrunes Dagon"
msgstr "메이룬스 데이건의 성소에서 사일러스와 만나시오"

#: 9117
#, fuzzy
msgctxt "9117"
msgid "Bring the blade shards to Silus"
msgstr "칼날 파편을 사일러스에게 가져가시오"

#: 9121
#, fuzzy
msgctxt "9121"
msgid "Speak to Silus inside his house"
msgstr "사일러스의 집에서 그와 대화하시오"

#: 9128
#, fuzzy
msgctxt "9128"
msgid "Pieces of the Past"
msgstr "과거의 조각들"

#: 9178
#, fuzzy
msgctxt "9178"
msgid "Return to <Alias.ShortName=Questgiver>"
msgstr "<Alias.ShortName=Questgiver>에게 돌아가라"

#: 9197
#, fuzzy
msgctxt "9197"
msgid "Hired Muscle"
msgstr "해결사 고용"

#: 9201
#, fuzzy
msgctxt "9201"
msgid "Return to <Alias.ShortName=Questgiver>"
msgstr "<Alias.ShortName=Questgiver>에게 돌아가라"

#: 9294
#, fuzzy
msgctxt "9294"
msgid "Return to Falk Firebeard"
msgstr "펄크(Falk Firebeard)에게 돌아가라"

#: 9297
#, fuzzy
msgctxt "9297"
msgid "Retrieve Potema's remains"
msgstr "포테마의 유해를 회수하라"

#: 9300
#, fuzzy
msgctxt "9300"
msgid "Defeat Potema"
msgstr "포테마를 패배시켜라"

#: 9514
msgctxt "9514"
msgid ""
"New Add-ons have been added.  You will need to restart to use this content.  "
"All unsaved progress will be lost."
msgstr ""

#: 9518
#, fuzzy
msgctxt "9518"
msgid "Geirmund's Hall"
msgstr "지어문드의 회관(Geirmund's Hall)"

#: 9740
#, fuzzy
msgctxt "9740"
msgid "Search Morvunskar for Sam and the Staff"
msgstr "샘과 지팡이를 위해 Morvunskar를 수색하시오"

#: 9741
#, fuzzy
msgctxt "9741"
msgid "Head to Morvunskar"
msgstr "모르번스카(Morvunskar)로 향하시오"

#: 9742
#, fuzzy
msgctxt "9742"
msgid "Return the wedding ring to Ysolda in Whiterun"
msgstr "화이트런의 이솔다에게 결혼반지를 되돌려주시오"

#: 9751
#, fuzzy
msgctxt "9751"
msgid "Talk to Ysolda in Whiterun about the staff"
msgstr "지팡이에 대해서 화이트런의 이솔다와 대화하라"

#: 9762
#, fuzzy
msgctxt "9762"
msgid "Ask about Sam and the staff in Rorikstead"
msgstr "로릭스테드(Rorikstead)에서 샘에게 지팡이에 대해 물으시오"

#: 9764
#, fuzzy
msgctxt "9764"
msgid "Apologize to the priestesses of Dibella"
msgstr "디벨라의 여사제에게 사과하시오"

#: 9765
#, fuzzy
msgctxt "9765"
msgid "Help clean up the Temple of Dibella"
msgstr "디벨라 사원을 청소하는 것을 도우시오"

#: 9768
#, fuzzy
msgctxt "9768"
msgid "Find Sam Guevenne"
msgstr "샘 게베인(Sam Guevenne)을 찾으시오"

#: 9798
#, fuzzy
msgctxt "9798"
msgid "Inheritance"
msgstr "계승"

#: 9893
msgctxt "9893"
msgid "Dark Elf"
msgstr ""

#: 10035
#, fuzzy
msgctxt "10035"
msgid "Find out how to defeat Alduin"
msgstr "알두인을 물리칠 방법을 찾아라"

#: 10159
msgctxt "10159"
msgid "Clear Skies"
msgstr ""

#: 10237
#, fuzzy
msgctxt "10237"
msgid "\"Steal, Thugs hunt player\""
msgstr "도둑질로 인해 청부업자가 플레이어를 추적한다"

#: 10241
#, fuzzy
msgctxt "10241"
msgid "Talk to Delphine"
msgstr "델핀과 대화하라"

#: 10242
#, fuzzy
msgctxt "10242"
msgid "Search the torture chamber"
msgstr "고문실을 수색하라"

#: 10246
#, fuzzy
msgctxt "10246"
msgid "Search for information about the dragons returning"
msgstr "드래곤들의 귀환에 대한 정보를 찾아라"

#: 10249
#, fuzzy
msgctxt "10249"
msgid "(Optional) Retrieve your gear"
msgstr "(선택) 장비들을 회수하라"

#: 10250
#, fuzzy
msgctxt "10250"
msgid "Create a distraction and get away from the party"
msgstr "주위를 다른 곳으로 돌리고 연회장을 빠져나가라"

#: 10256
#, fuzzy
msgctxt "10256"
msgid "Give Malborn the equipment"
msgstr "맬본에게 장비를 맡겨라"

#: 10258
#, fuzzy
msgctxt "10258"
msgid "Meet Malborn in Solitude"
msgstr "솔리튜드에서 맬본(Malborn)을 만나라"

#: 10260
#, fuzzy
msgctxt "10260"
msgid "Meet Delphine in Riverwood"
msgstr "리버우드에서 델핀을 만나라"

#: 10270
#, fuzzy
msgctxt "10270"
msgid "Diplomatic Immunity"
msgstr "외교 특권"

#: 10277
#, fuzzy
msgctxt "10277"
msgid "Talk to Esbern"
msgstr "에스번과 대화하라"

#: 10280
#, fuzzy
msgctxt "10280"
msgid "Find Esbern in the Ratway Warrens"
msgstr "쥐소굴 빈민가에서 에스번을 찾아라"

#: 10709
#, fuzzy
msgctxt "10709"
msgid "Bash Disarm"
msgstr "밀어치기 무장해제"

#: 10958
#, fuzzy
msgctxt "10958"
msgid "Fortify Smithing"
msgstr "제련 향상"

#: 11098
#, fuzzy
msgctxt "11098"
msgid "Read Madanach's note"
msgstr "마다나크의 노트를 읽으시오"

#: 11099
#, fuzzy
msgctxt "11099"
msgid "Search Madanach's body"
msgstr "마다나크의 시체를 뒤지시오"

#: 11100
#, fuzzy
msgctxt "11100"
msgid "Kill Madanach"
msgstr "마다나크를 죽이시오"

#: 11106
#, fuzzy
msgctxt "11106"
msgid "Kill Grisvar the Unlucky"
msgstr "운이 없는 그리스버(Grisvar the Unlucky)를 죽이시오"

#: 11111
#, fuzzy
msgctxt "11111"
msgid "Return to Madanach"
msgstr "마다나크에게 돌아가시오"

#: 11113
#, fuzzy
msgctxt "11113"
msgid "Talk to Madanach"
msgstr "마다나크(Madanach)와 대화하라"

#: 11123
#, fuzzy
msgctxt "11123"
msgid "No One Escapes Cidhna Mine"
msgstr "시드나(Cidhna) 광산에서는 아무도 탈출할 수 없다"

#: 11293
#, fuzzy
msgctxt "11293"
msgid "Bersi Honey-Hand"
msgstr "다정한손 베르시(Bersi Honey-Hand)"

#: 11305
#, fuzzy
msgctxt "11305"
msgid "Interrogate Odahviing"
msgstr "오다빙(Odahviing)을 심문하라"

#: 11308
#, fuzzy
msgctxt "11308"
msgid "Call Odahviing to Dragonsreach"
msgstr "드래곤의 안식처로 오다빙을 불러라"

#: 11316
#, fuzzy
msgctxt "11316"
msgid "Prepare trap for Odahviing"
msgstr "오다빙을 사로잡기 위한 함정을 준비하라"

#: 11317
#, fuzzy
msgctxt "11317"
msgid "Learn Shout to call Odahviing"
msgstr "오다빙을 유인하기 위한 포효를 배워라"

#: 11319
#, fuzzy
msgctxt "11319"
msgid "Talk to Esbern"
msgstr "(선택) 에스번(Esbern)과 대화하라"

#: 11325
#, fuzzy
msgctxt "11325"
msgid "Talk to Arngeir"
msgstr "아르게일과 대화하라"

#: 11328
#, fuzzy
msgctxt "11328"
msgid "Talk to Paarthurnax"
msgstr "파써넥스(Paarthurnax)와 대화하라"

#: 11361
#, fuzzy
msgctxt "11361"
msgid "Negotiate a truce"
msgstr "휴전을 성사시켜라"

#: 11375
#, fuzzy
msgctxt "11375"
msgid "Talk to Ulfric Stormcloak"
msgstr "울프릭 스톰클록과 대화하라"

#: 11376
#, fuzzy
msgctxt "11376"
msgid "Talk to General Tullius"
msgstr "툴리우스 장군과 대화하라"

#: 11379
#, fuzzy
msgctxt "11379"
msgid "Talk to Arngeir"
msgstr "아르게일과 대화하라"

#: 11384
#, fuzzy
msgctxt "11384"
msgid "Season Unending"
msgstr "영원한 계절"

#: 11549
#, fuzzy
msgctxt "11549"
msgid "Talk to the heroes of Sovngarde"
msgstr "소븐가드의 영웅들과 대화하라"

#: 11551
#, fuzzy
msgctxt "11551"
msgid "Gain admittance to the Hall of Valor"
msgstr "용기의 전당으로 들어가기 위한 허락을 얻어라"

#: 11552
#, fuzzy
msgctxt "11552"
msgid "Sovngarde"
msgstr "소븐가드(Sovngarde)"

#: 11690
msgctxt "11690"
msgid "Bring Aela her shield"
msgstr ""

#: 11692
msgctxt "11692"
msgid "Train with Vilkas"
msgstr ""

#: 11696
msgctxt "11696"
msgid "Speak to Kodlak Whitemane"
msgstr ""

#: 11740
#, fuzzy
msgctxt "11740"
msgid "Speak to Boethiah's Conduit"
msgstr "보에시아의 대리인과 대화하라"

#: 11748
#, fuzzy
msgctxt "11748"
msgid "Slay the Jarl of Solitude"
msgstr "솔리튜드의 영주를 죽여라"

#: 11752
#, fuzzy
msgctxt "11752"
msgid "Slay the other cultists"
msgstr "다른 신도들을 죽여라"

#: 11756
#, fuzzy
msgctxt "11756"
msgid "Find the cult of Boethiah"
msgstr "보에시아의 숭배자를 찾아 대화하라"

#: 11758
#, fuzzy
msgctxt "11758"
msgid "Find the shrine of Boethiah"
msgstr "보에시아의 성소를 찾아라"

#: 11771
#, fuzzy
msgctxt "11771"
msgid "Boethiah's Calling"
msgstr "보에시아의 부름"

#: 11772
#, fuzzy
msgctxt "11772"
msgid "Retrieve Dawnbreaker"
msgstr "여명의 파괴자(Dawnbreaker)를 되찾아라"

#: 11773
#, fuzzy
msgctxt "11773"
msgid "Destroy Malkoran"
msgstr "멀코렌(Malkoran)을 없애버리시오"

#: 11791
#, fuzzy
msgctxt "11791"
msgid "The Break of Dawn"
msgstr "부서진 새벽"

#: 11882
#, fuzzy
msgctxt "11882"
msgid "Return to Quintus Navale"
msgstr "퀸투스 나발에게 돌아가라"

#: 11886
#, fuzzy
msgctxt "11886"
msgid "Find some Mammoth Tusk Powder"
msgstr "매머드 상아 분말을 구하시오"

#: 11889
#, fuzzy
msgctxt "11889"
msgid "Retrieve the Unmelting Snow"
msgstr "녹지않는 눈 회수"

#: 12485
#, fuzzy
msgctxt "12485"
msgid "Follow <Alias=Questgiver>"
msgstr "<Alias=Questgiver>를 따라가라"

#: 12488
#, fuzzy
msgctxt "12488"
msgid "Brotherhood"
msgstr "어둠의 단원"

#: 12490
#, fuzzy
msgctxt "12490"
msgid "Return to Jorrvaskr"
msgstr "요르바스크로 돌아가라"

#: 12492
#, fuzzy
msgctxt "12492"
msgid "(Optional) Wipe out the Silver Hand"
msgstr "(선택) 실버 핸드를 남김없이 처치하라"

#: 12494
#, fuzzy
msgctxt "12494"
msgid "Retrieve the fragments of Wuuthrad"
msgstr "우쓰라드 조각들을 회수하시오"

#: 12499
#, fuzzy
msgctxt "12499"
msgid "Purity of Revenge"
msgstr "정당한 복수"

#: 12640
#, fuzzy
msgctxt "12640"
msgid "Deliver Moon Sugar to Ri'saad"
msgstr "리싸드에게 달빛 설탕을 전달하라"

#: 12851
#, fuzzy
msgctxt "12851"
msgid "Escaped Criminal"
msgstr "탈출한 범죄자를 처치하라"

#: 12982
#, fuzzy
msgctxt "12982"
msgid "Deliver the soul gem to Arniel"
msgstr "영혼석을 아니엘에게 전달하라"

#: 12986
#, fuzzy
msgctxt "12986"
msgid "Heat the Convector"
msgstr "난방기를 데워라"

#: 12991
#, fuzzy
msgctxt "12991"
msgid "Arniel's Endeavor"
msgstr "아니엘(Arniel)의 노력"

#: 13108
#, fuzzy
msgctxt "13108"
msgid "Clear Out Wolfskull Cave"
msgstr "늑대해골 동굴(Wolfskull Cave)의 적을 소탕하라"

#: 13109
#, fuzzy
msgctxt "13109"
msgid "Ask Falk Firebeard about Wolfskull Cave"
msgstr ""
"펄크 파이어버드(Falk Firebeard)에게 늑대해골 동굴(Wolfskull Cave)에 대해 물어"
"보아라"

#: 13790
#, fuzzy
msgctxt "13790"
msgid "\"Yes, Cicero is dead.\""
msgstr "\"그래, 시세로는 죽었어.\""

#: 13884
#, fuzzy
msgctxt "13884"
msgid "My reasons are my own."
msgstr "사적인 일이오."

#: 14271
#, fuzzy
msgctxt "14271"
msgid "Scroll of Frost Thrall"
msgstr "냉기속박 두루마리"

#: 14654
#, fuzzy
msgctxt "14654"
msgid "Speak with Enthir"
msgstr "엔서(Enthir)와 대화하라"

#: 14660
#, fuzzy
msgctxt "14660"
msgid "Onmund's Request"
msgstr "온문드(Onmund)의 요청"

#: 14994
#, fuzzy
msgctxt "14994"
msgid "Thalmor vs Player"
msgstr "탈모어 vs 플레이어"

#: 15010
#, fuzzy
msgctxt "15010"
msgid "Bounty hunters vs Player"
msgstr "현상금 사냥꾼 vs 플레이어"

#: 15250
msgctxt "15250"
msgid "Thieves Guild Fence Handler"
msgstr ""

#: 15252
#, fuzzy
msgctxt "15252"
msgid "Return to Tonilia"
msgstr "토닐리아에게 돌아가라"

#: 15259
msgctxt "15259"
msgid "Thieves Guild Caravan Fence Quest"
msgstr ""

#: 15279
#, fuzzy
msgctxt "15279"
msgid "Find Finn's Lute"
msgstr "핀의 류트를 찾아라"

#: 15286
#, fuzzy
msgctxt "15286"
msgid "Return Pantea's Flute"
msgstr "판테아에게 플루트을 돌려주어라"

#: 15288
#, fuzzy
msgctxt "15288"
msgid "Pantea's Flute"
msgstr "판테아의 플루트"

#: 15291
#, fuzzy
msgctxt "15291"
msgid "Find Rjorn's Drum"
msgstr "욘의 드럼을 찾아라"

#: 15911
#, fuzzy
msgctxt "15911"
msgid "Speak to Boethiah's Conduit"
msgstr "보에시아의 대리인과 대화하라"

#: 16068
#, fuzzy
msgctxt "16068"
msgid "About that message from the General..."
msgstr "장군으로 부터 온 편지는..."

#: 16093
#, fuzzy
msgctxt "16093"
msgid "Repairing the Phial"
msgstr "약병의 복구"

#: 16359
#, fuzzy
msgctxt "16359"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 16810
msgctxt "16810"
msgid "Clear Skies"
msgstr ""

#: 16853
#, fuzzy
msgctxt "16853"
msgid "Give Potema's remains to Styrr"
msgstr "포테마의 유해를 스티르에게 전달하라"

#: 17337
#, fuzzy
msgctxt "17337"
msgid "Take your seat"
msgstr "자리에 앉으시오"

#: 17476
#, fuzzy
msgctxt "17476"
msgid "Reeking Cave"
msgstr "독한 악취 동굴(Reeking Cave)"

#: 17943
#, fuzzy
msgctxt "17943"
msgid "Receive a reading from Olava the Feeble"
msgstr "겁쟁이 올라바(Olava the Feeble)에게 예언을 들으시오"

#: 18091
#, fuzzy
msgctxt "18091"
msgid "Talk to Brynjolf"
msgstr "브린욜프(Brynjolf)와 대화하라"

#: 18221
msgctxt "18221"
msgid "Give Vilkas's sword to Eorlund"
msgstr ""

#: 18668
msgctxt "18668"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 18815
msgctxt "18815"
msgid "Left Weapon Rack"
msgstr ""

#: 19101
#, fuzzy
msgctxt "19101"
msgid "I submit. Take me to jail."
msgstr "항복하지. 날 감옥에 데려가."

#: 19488
#, fuzzy
msgctxt "19488"
msgid "Whiterun"
msgstr "화이트런(Whiterun)"

#: 19870
#, fuzzy
msgctxt "19870"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 20164
#, fuzzy
msgctxt "20164"
msgid "Finn's Lute"
msgstr "핀의 류트"

#: 20387
msgctxt "20387"
msgid "Imperial"
msgstr ""

#: 20751
#, fuzzy
msgctxt "20751"
msgid "Get past Borkul the Beast"
msgstr "야수 보르쿨(Borkul the Beast) 옆을 지나가시오"

#: 21106
#, fuzzy
msgctxt "21106"
msgid "The Mind Of A Madman"
msgstr "미친자의 마음"

#: 21492
#, fuzzy
msgctxt "21492"
msgid "Who is Aventus?"
msgstr "아벤투스가 누구지?"

#: 21582
#, fuzzy
msgctxt "21582"
msgid "Return to Madanach"
msgstr "마다나크에게 돌아가라"

#: 22342
msgctxt "22342"
msgid "Giant Stomp"
msgstr ""

#: 22761
#, fuzzy
msgctxt "22761"
msgid "Follow Madanach"
msgstr "마다나크를 따라가라"

#: 22762
#, fuzzy
msgctxt "22762"
msgid "About that message from the Jarl..."
msgstr "영주가 전하고자 하는 바는..."

#: 22776
#, fuzzy
msgctxt "22776"
msgid "About that message from the General..."
msgstr "장군으로 부터 온 편지는..."

#: 22777
#, fuzzy
msgctxt "22777"
msgid "I have an important message from General Tullius."
msgstr "툴리우스 장군이 전하는 중요한 편지가 있어요."

#: 23212
#, fuzzy
msgctxt "23212"
msgid "Take your leave of <Alias=Victim>"
msgstr "<Alias=Victim>와 작별하라"

#: 23228
#, fuzzy
msgctxt "23228"
msgid "I recovered your flute."
msgstr "당신의 플루트를 찾았습니다."

#: 23721
#, fuzzy
msgctxt "23721"
msgid "Ask a prisoner about Madanach"
msgstr "죄수에 관해 마다나크에게 물으시오"

#: 23786
#, fuzzy
msgctxt "23786"
msgid "I have an important message for you."
msgstr "당신에게 전할 중요한 편지가 있어요."

#: 23818
#, fuzzy
msgctxt "23818"
msgid "Regenerate Health"
msgstr "체력 재생"

#: 24117
#, fuzzy
msgctxt "24117"
msgid "Conjure Flame Atronach"
msgstr "화염 에트로낙 소환"

#: 24336
#, fuzzy
msgctxt "24336"
msgid "A Cornered Rat"
msgstr "궁쥐에 몰린 쥐"

#: 24491
#, fuzzy
msgctxt "24491"
msgid "Deliver the staff to Enthir"
msgstr "엔시르에게 지팡이를 전달하라"

#: 24553
#, fuzzy
msgctxt "24553"
msgid "Proudspire Manor"
msgstr "오만의 첨탑 저택(Proudspire Manor)"

#: 24781
#, fuzzy
msgctxt "24781"
msgid "Jorrvaskr"
msgstr "요르바스크(Jorrvaskr)"

#: 25260
#, fuzzy
msgctxt "25260"
msgid "Hello."
msgstr "안녕하세요."

#: 25474
#, fuzzy
msgctxt "25474"
msgid "\"Thalmor Embassy, Barracks\""
msgstr "탈모어 대사관 병영"

#: 25774
#, fuzzy
msgctxt "25774"
msgid "Retrieve the hilt of Mehrunes' Razor"
msgstr "메이룬스의 칼날 손잡이 회수"

#: 26138
#, fuzzy
msgctxt "26138"
msgid "Breezehome"
msgstr "산들바람 집(Breezehome)"

#: 26722
msgctxt "26722"
msgid "Call Storm"
msgstr ""

#: 26746
#, fuzzy
msgctxt "26746"
msgid "Find Gleda the Goat"
msgstr "염소 글레다를 찾으시오"

#: 26797
#, fuzzy
msgctxt "26797"
msgid "Rescue <Alias=Victim> from <Alias=Lair>"
msgstr "<Alias=Lair>에서 <Alias=Victim>를 구출하라"

#: 26895
#, fuzzy
msgctxt "26895"
msgid "Bring the pommel stone to Silus"
msgstr "사일러스에게 칼날자루를 가져가시오."

#: 27102
#, fuzzy
msgctxt "27102"
msgid "Dead Treasure Hunter with instructions"
msgstr "단서를 소지한 보물사냥꾼의 시체"

#: 27564
msgctxt "27564"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 27833
#, fuzzy
msgctxt "27833"
msgid "Bring Gleda the Goat back to Ennis in Rorikstead"
msgstr "염소 글레다를 로릭스테드의 에니스에게 되돌려주시오"

#: 28304
msgctxt "28304"
msgid "Effects\\FXEmptyObject.nif"
msgstr ""

#: 28344
#, fuzzy
msgctxt "28344"
msgid "Thieves Guild Radiant Shell"
msgstr "도둑길드의 빛나는 껍질"

#: 28630
#, fuzzy
msgctxt "28630"
msgid "Senna"
msgstr "세나(Senna)"

#: 29371
msgctxt "29371"
msgid "Imperial"
msgstr ""

#: 29557
#, fuzzy
msgctxt "29557"
msgid "\"Regarding what, my lady?\""
msgstr "\"무슨 일이죠, 아가씨?\""

#: 30131
#, fuzzy
msgctxt "30131"
msgid "Find the wedding ring in Witchmist Grove"
msgstr "마녀안개 숲(Witchmist Grove)에서 결혼반지를 찾으시오"

#: 30324
msgctxt "30324"
msgid "View Available Add-Ons"
msgstr ""

#: 30685
msgctxt "30685"
msgid "Argonian"
msgstr ""

#: 30920
#, fuzzy
msgctxt "30920"
msgid "Blood on the Ice"
msgstr "얼음 위의 피"

#: 31160
msgctxt "31160"
msgid "Dismaying Shout"
msgstr ""

#: 31277
#, fuzzy
msgctxt "31277"
msgid "(Optional) Steal Haelga's Statue of Dibella"
msgstr "(선택) 헬가의 가게안에 있는 디벨라의 석상을 훔쳐라"

#: 31348
#, fuzzy
msgctxt "31348"
msgid "Speak to Mallus Maccius"
msgstr "말루스 마키우스와 대화하라"

#: 31607
msgctxt "31607"
msgid "Dismaying Shout"
msgstr ""

#: 31807
#, fuzzy
msgctxt "31807"
msgid "Replace the beacon"
msgstr "성화를 교체하시오"

#: 31816
msgctxt "31816"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 32609
#, fuzzy
msgctxt "32609"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 32762
#, fuzzy
msgctxt "32762"
msgid "Conjure Storm Atronach"
msgstr "전격 에트로낙 소환"

#: 32836
msgctxt "32836"
msgid "Wood Elf"
msgstr ""

#: 33409
#, fuzzy
msgctxt "33409"
msgid "Collect Haelga's debt"
msgstr "헬가에게 빚을 받아내라"

#: 33751
#, fuzzy
msgctxt "33751"
msgid "Bring Meridia's beacon to Mount Kilkreath"
msgstr "메리디아의 성화를 킬크리스산에 가져가라"

#: 33952
msgctxt "33952"
msgid "Take Up Arms"
msgstr ""

#: 33955
#, fuzzy
msgctxt "33955"
msgid "Speak to Styrr"
msgstr "스티르(Styrr)와 대화하라"

#: 34395
#, fuzzy
msgctxt "34395"
msgid "Ysolda"
msgstr "이솔다(Ysolda)"

#: 34402
#, fuzzy
msgctxt "34402"
msgid "Find the Staff"
msgstr "지팡이를 찾아라"

#: 34531
#, fuzzy
msgctxt "34531"
msgid "I would be honored to accept."
msgstr "흔쾌히 맡겠네."

#: 34886
#, fuzzy
msgctxt "34886"
msgid "Fortify Magicka"
msgstr "매지카 증가"

#: 34966
#, fuzzy
msgctxt "34966"
msgid "Karliah"
msgstr "칼라이야(Karliah)"

#: 35235
#, fuzzy
msgctxt "35235"
msgid "Speak to Mallus Maccius"
msgstr "말루스 마키우스와 대화하라"

#: 35328
msgctxt "35328"
msgid "Weakness to Sunlight"
msgstr ""

#: 35485
#, fuzzy
msgctxt "35485"
msgid "Bring the hilt to Silus"
msgstr "사일러스에게 칼날 손잡이를 가져가시오"

#: 35681
#, fuzzy
msgctxt "35681"
msgid "Attend the tasting ceremony"
msgstr "시음식에 참여하라"

#: 35753
msgctxt "35753"
msgid "Redguard"
msgstr ""

#: 36411
#, fuzzy
msgctxt "36411"
msgid "Take the wedding ring"
msgstr "결혼반지를 집으시오"

#: 37042
#, fuzzy
msgctxt "37042"
msgid "Forsaken Crypt"
msgstr "포세이큰 지하"

#: 37056
#, fuzzy
msgctxt "37056"
msgid "I'll take it."
msgstr "이걸로 할게요."

#: 37065
#, fuzzy
msgctxt "37065"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 37449
#, fuzzy
msgctxt "37449"
msgid "A Night To Remember"
msgstr "추억의 밤"

#: 37481
msgctxt "37481"
msgid "DialogueRiftenGoodbyes"
msgstr ""

#: 37903
#, fuzzy
msgctxt "37903"
msgid "(Optional) Use Talen-Jei to get to Keerava"
msgstr "(선택) 탈렌-제이로부터 키라바에 대한 정보를 얻어라"

#: 38050
#, fuzzy
msgctxt "38050"
msgid "\"Wait, you want me to go do this alone?\""
msgstr "\"잠깐, 이걸 나 혼자 하라는 겁니까? \""

#: 38458
msgctxt "38458"
msgid "High Elf"
msgstr ""

#: 38539
#, fuzzy
msgctxt "38539"
msgid "Find the staff for Enthir"
msgstr "엔시르의 지팡이를 찾으시오"

#: 38595
#, fuzzy
msgctxt "38595"
msgid "And now that Potema has returned?"
msgstr "그럼 포테마는 부활한건가?"

#: 38602
#, fuzzy
msgctxt "38602"
msgid "Falk sent me to talk to you about Potema."
msgstr "펄크가 당신과 포테마에 관해 이야기해보라고 했소."

#: 38897
#, fuzzy
msgctxt "38897"
msgid "I have this token for you."
msgstr "당신에게 이 징표를 주겠어요."

#: 38900
#, fuzzy
msgctxt "38900"
msgid "I was told you could see my future."
msgstr "당신이 내 미래를 볼 수 있다고 들었어."

#: 38915
#, fuzzy
msgctxt "38915"
msgid "Is there anything else?"
msgstr "더 필요한 건 없나?"

#: 38927
msgctxt "38927"
msgid "Redguard"
msgstr ""

#: 39619
#, fuzzy
msgctxt "39619"
msgid "Find Meridia's beacon"
msgstr "메리디아의 성화를 찾아라"

#: 40394
#, fuzzy
msgctxt "40394"
msgid "Escape Cidhna Mine"
msgstr "시드나 광산을 탈출하라"

#: 40503
#, fuzzy
msgctxt "40503"
msgid "Folgunthur Crypt"
msgstr "폴군더 지하"

#: 41021
#, fuzzy
msgctxt "41021"
msgid "Limbsplitter"
msgstr "참격"

#: 41061
#, fuzzy
msgctxt "41061"
msgid "The Man Who Cried Wolf"
msgstr "늑대를 부르는 사람"

#: 41185
#, fuzzy
msgctxt "41185"
msgid "Place the warped soul gem into a Convector"
msgstr "난방기에 뒤틀린 영혼석을 넣어라."

#: 41208
#, fuzzy
msgctxt "41208"
msgid "Slay everyone at <Alias=Dungeon> stealthily"
msgstr "<Alias=Dungeon>에 있는 모든 사람들을 은밀하게 처치하라"

#: 41292
#, fuzzy
msgctxt "41292"
msgid "About that message from Ulfric..."
msgstr "울프릭이 전하려는 편지는..."

#: 41436
#, fuzzy
msgctxt "41436"
msgid "Escort <Alias=Victim> back to <Alias=VictimHome>"
msgstr "<Alias=VictimHome>까지 <Alias=Victim>를 호위하라"

#: 41778
#, fuzzy
msgctxt "41778"
msgid "Who is Aventus?"
msgstr "아벤투스(Aventus)가 누구지?"

#: 41783
#, fuzzy
msgctxt "41783"
msgid "Fortify Health"
msgstr "체력 증가"

#: 41795
#, fuzzy
msgctxt "41795"
msgid "Who is Aventus?"
msgstr "아벤투스(Aventus)가 누구지?"

#: 41951
#, fuzzy
msgctxt "41951"
msgid "Kill the escaped criminal"
msgstr "탈출한 범죄자를 처치하라"

#: 42691
msgctxt "42691"
msgid "WhiterunOlavaReadingTopic1"
msgstr ""

#: 42733
#, fuzzy
msgctxt "42733"
msgid "Identify Sabjorn's silent partner"
msgstr "사브욘의 과묵한 파트너를 확인하라"

#: 44114
#, fuzzy
msgctxt "44114"
msgid "Retrieve and equip the Ebony Mail"
msgstr "암흑의 미늘갑옷을 회수하고 입으시오"

#: 44852
msgctxt "44852"
msgid "Nord"
msgstr ""

#: 44932
#, fuzzy
msgctxt "44932"
msgid "The Wolf Queen Awakened"
msgstr "늑대의 여왕이 깨어나다"

#: 45037
#, fuzzy
msgctxt "45037"
msgid "Conjure Frost Atronach"
msgstr "냉기 에트로낙 소환"

#: 45671
#, fuzzy
msgctxt "45671"
msgid "Hear Braig's story"
msgstr "브레이그(Braig)의 이야기를 들으시오"

#: 45865
#, fuzzy
msgctxt "45865"
msgid "Scroll of Storm Thrall"
msgstr "전격속박 두루마리"

#: 46457
#, fuzzy
msgctxt "46457"
msgid "Limbsplitter"
msgstr "참격"

#: 46662
msgctxt "46662"
msgid "Clear Skies"
msgstr ""

#: 46980
msgctxt "46980"
msgid "Orc"
msgstr ""

#: 47147
#, fuzzy
msgctxt "47147"
msgid "Take a Forsworn Heart"
msgstr "포스원의 심장을 구하시오"

#: 47497
#, fuzzy
msgctxt "47497"
msgid "Blade of Sacrifice"
msgstr "희생의 칼"

#: 47720
#, fuzzy
msgctxt "47720"
msgid "Thank you."
msgstr "고맙네."

#: 48119
#, fuzzy
msgctxt "48119"
msgid "Is there anything I can help Riften with?"
msgstr "리프튼을 돕기위해 제가 할 일이 있나요?"

#: 48120
#, fuzzy
msgctxt "48120"
msgid "Get Greybeards' help in negotiating a truce"
msgstr "휴전을 협상을 위해 그레이비어드에게 도움을 요청하라"

#: 48203
#, fuzzy
msgctxt "48203"
msgid "Windhelm"
msgstr "윈드헬름(Windhelm)"

#: 48846
#, fuzzy
msgctxt "48846"
msgid "Taking Care of Business"
msgstr "사업 관리"

#: 48912
#, fuzzy
msgctxt "48912"
msgid "Summon Ghost"
msgstr "유령 소환"

#: 49030
#, fuzzy
msgctxt "49030"
msgid "Defeat and trap Odahviing"
msgstr "오다빙을 함정에 빠뜨리고 쓰러뜨려라"

#: 49545
#, fuzzy
msgctxt "49545"
msgid "Paralyze"
msgstr "마비"

#: 49758
msgctxt "49758"
msgid "Follow Farkas to your quarters"
msgstr ""

#: 50340
#, fuzzy
msgctxt "50340"
msgid "Talen-Jei"
msgstr "탈렌-제이(Talen-Jei)"

#: 50349
msgctxt "50349"
msgid "Breton"
msgstr ""

#: 50859
msgctxt "50859"
msgid ""
"\"In order to use the Add-Ons associated with this profile, you will need to "
"restart.\""
msgstr ""

#: 51203
msgctxt "51203"
msgid "Argonian"
msgstr ""

#: 51912
msgctxt "51912"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 52072
#, fuzzy
msgctxt "52072"
msgid "I have slain <Alias=DeadFriend> to gain your favor."
msgstr "당신의 총애를 얻고자 <Alias=DeadFriend>을(를) 죽였습니다."

#: 52625
msgctxt "52625"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 52709
msgctxt "52709"
msgid "The game must restart now because Add-On content has been removed."
msgstr ""

#: 52927
#, fuzzy
msgctxt "52927"
msgid "Talk to <Alias=Victim>"
msgstr "<Alias=Victim>에게 대화"

#: 52966
#, fuzzy
msgctxt "52966"
msgid "Talk to Malborn"
msgstr "맬본과 대화하라"

#: 53186
#, fuzzy
msgctxt "53186"
msgid "Retrieve the soul gem"
msgstr "영혼석을 회수하라"

#: 53820
#, fuzzy
msgctxt "53820"
msgid "Speak to Mehrunes Dagon"
msgstr "메이룬스 데이건과 대화하라"

#: 54087
#, fuzzy
msgctxt "54087"
msgid "Fortify Alchemy"
msgstr "연금 강화"

#: 54413
#, fuzzy
msgctxt "54413"
msgid "\"Revenge, Hired Thugs\""
msgstr "\"복수, 고용된 악당\""

#: 54463
#, fuzzy
msgctxt "54463"
msgid "Speak to <Alias=Questgiver>"
msgstr "<Alias=Questgiver>와 대화하라"

#: 54489
#, fuzzy
msgctxt "54489"
msgid "Dead Men's Respite"
msgstr "망자의 휴식처(Dead Men's Respite)"

#: 55012
msgctxt "55012"
msgid "Wood Elf"
msgstr ""

#: 55108
msgctxt "55108"
msgid "Call Storm"
msgstr ""

#: 55234
#, fuzzy
msgctxt "55234"
msgid "Who is Aventus?"
msgstr "아벤투스(Aventus)가 누구지?"

#: 55410
#, fuzzy
msgctxt "55410"
msgid "Give Finn's Lute to Inge"
msgstr "핀의 류트를 잉게에게 주시오"

#: 55690
msgctxt "55690"
msgid "Nord"
msgstr ""

#: 55730
#, fuzzy
msgctxt "55730"
msgid "Deliver the amulet to Onmund"
msgstr "온문드에게 목장식을 건네시오"

#: 55821
#, fuzzy
msgctxt "55821"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 56487
#, fuzzy
msgctxt "56487"
msgid "Jarl Ulfric Stormcloak asked me to deliver this axe to you."
msgstr "영주 울프릭 스톰클록께서 이 도끼를 전해주라고 하셨습니다."

#: 56698
#, fuzzy
msgctxt "56698"
msgid "Meet Delphine at the stables"
msgstr "마구간에서 델핀과 만나라"

#: 57087
msgctxt "57087"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 57373
#, fuzzy
msgctxt "57373"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 57395
msgctxt "57395"
msgid "Right Weapon Rack"
msgstr ""

#: 57406
#, fuzzy
msgctxt "57406"
msgid "Reforge Mehrunes' Razor"
msgstr "메이룬스의 칼날을 복원하라"

#: 57509
#, fuzzy
msgctxt "57509"
msgid "Ennis"
msgstr "에니스(Ennis)"

#: 58024
#, fuzzy
msgctxt "58024"
msgid "Speak to Falk Firebeard"
msgstr "펄크 파이어버드와 대화하라"

#: 58453
#, fuzzy
msgctxt "58453"
msgid "Headsman's Axe"
msgstr "사형집행자의 도끼"

#: 58867
#, fuzzy
msgctxt "58867"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 59030
#, fuzzy
msgctxt "59030"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 59076
#, fuzzy
msgctxt "59076"
msgid "\"Thalmor Embassy, Elenwen's Solar\""
msgstr "탈모어 대사관 - 엘렌웬의 태양빛"

#: 59958
#, fuzzy
msgctxt "59958"
msgid "Hall of Attainment"
msgstr "성취의 전당(Hall of Attainment)"

#: 60090
#, fuzzy
msgctxt "60090"
msgid "Twilight Sepulcher"
msgstr "황혼의 고분(Twilight Sepulcher)"

#: 60113
#, fuzzy
msgctxt "60113"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 60383
#, fuzzy
msgctxt "60383"
msgid "The Fallen"
msgstr "추락"

#: 60506
#, fuzzy
msgctxt "60506"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 60539
#, fuzzy
msgctxt "60539"
msgid "Regenerate Stamina"
msgstr "지구력 재생"

#: 60664
#, fuzzy
msgctxt "60664"
msgid "Scroll of Flame Thrall"
msgstr "화염속박 두루마리"

#: 60734
#, fuzzy
msgctxt "60734"
msgid "The Ragged Flagon"
msgstr "오래된 술병(The Ragged Flagon)"

#: 60790
#, fuzzy
msgctxt "60790"
msgid "Fortify Stamina"
msgstr "지구력 증가"

#: 61204
#, fuzzy
msgctxt "61204"
msgid "Give Rjorn's Drum to Giraud"
msgstr "지라우드에게 욘의 북을 건네시오"

#: 61361
msgctxt "61361"
msgid "Khajiit"
msgstr ""

#: 61605
#, fuzzy
msgctxt "61605"
msgid "You look young for a blacksmith."
msgstr "대장장이 일을 하기엔 젊어보이는군."

#: 61627
#, fuzzy
msgctxt "61627"
msgid "Quick Reflexes"
msgstr "빠른 복구"

#: 62181
msgctxt "62181"
msgid "Orc"
msgstr ""

#: 62943
#, fuzzy
msgctxt "62943"
msgid "Skill Boosts"
msgstr "기술 가속"

#: 63087
#, fuzzy
msgctxt "63087"
msgid "Speak to Maven Black-Briar"
msgstr "메이븐 블랙브라이어와 대화하라"

#: 63193
#, fuzzy
msgctxt "63193"
msgid "Speak to Quintus Navale"
msgstr "퀸투스 나발과 대화하라"

#: 63210
#, fuzzy
msgctxt "63210"
msgid "I've purchased Honeyside."
msgstr "허니사이드를 구입했다."

#: 63349
msgctxt "63349"
msgid "Dismaying Shout"
msgstr ""

#: 63400
#, fuzzy
msgctxt "63400"
msgid "Find Pantea's Flute"
msgstr "판테아의 플루트를 찾아라"

#: 64235
msgctxt "64235"
msgid "Yes?"
msgstr ""

#: 64374
#, fuzzy
msgctxt "64374"
msgid "Bleeding Damage"
msgstr "출혈 피해"

#: 64420
#, fuzzy
msgctxt "64420"
msgid "Talk to Arngeir"
msgstr "아르게일과 대화하라"

#: 64448
#, fuzzy
msgctxt "64448"
msgid "Lead someone to become trapped by the shrine and slay them"
msgstr "누군가를 '희생자의 기둥'으로 유인해 함정에 빠트린다. "

#: 64513
#, fuzzy
msgctxt "64513"
msgid "Rescue Mission"
msgstr "구출작전"

#: 64682
#, fuzzy
msgctxt "64682"
msgid "Search the Ratway for Esbern's hideout"
msgstr "쥐소굴 빈민가에서 에스번의 은신처를 찾아라"

#: 66818
msgctxt "66818"
msgid "Weakness to Sunlight"
msgstr ""

#: 67212
msgctxt "67212"
msgid "Weakness to Sunlight"
msgstr ""

#: 67630
msgctxt "67630"
msgid "Weakness to Sunlight"
msgstr ""

#: 69128
#, fuzzy
msgctxt "69128"
msgid "Clean up that murderer's mess. (<Global=HDWindhelmKiller> gold)"
msgstr "살인 현장을 청소해주세요. (<Global=HDWindhelmKiller> 골드)"

#: 70463
msgctxt "70463"
msgid "Falkreath Jail"
msgstr ""

#: 70959
#, fuzzy
msgctxt "70959"
msgid "Dark Brotherhood Assassin Sent to Kill the Player"
msgstr "플레이어를 죽이기위해 보내진 다크 브라더후드 암살자"

#: 70974
msgctxt "70974"
msgid "Giant Stomp"
msgstr ""

#: 71222
#, fuzzy
msgctxt "71222"
msgid "Warmaster Knockdown"
msgstr "전쟁의 달인 발동"

#: 71301
#, fuzzy
msgctxt "71301"
msgid "Courier Delivering an Important Message"
msgstr "중요한 편지를 전달하는 전령"

#: 71716
#, fuzzy
msgctxt "71716"
msgid "Place the warpred soul gem into a final Convector"
msgstr "마지막 난방기에 뒤틀린 소울젬을 넣으시오"

#: 71717
#, fuzzy
msgctxt "71717"
msgid "Place the warped soul gem into another Convector"
msgstr "다른 난방기에 뒤틀린 소울젬을 넣어라"

#: 74188
#, fuzzy
msgctxt "74188"
msgid "Increases your health by <mag> points."
msgstr "체력 <mag>점 증가."

#: 74261
#, fuzzy
msgctxt "74261"
msgid "Magicka regenerates <mag>% faster."
msgstr "매지카 재생이 <mag>% 빨라집니다."

#: 74290
#, fuzzy
msgctxt "74290"
msgid "Stamina regenerates <mag>% faster."
msgstr "지구력 재생이 <mag>% 빨라집니다."

#: 74300
#, fuzzy
msgctxt "74300"
msgid "Health regenerates <mag>% faster."
msgstr "체력 재생이 <mag>% 빨라집니다."

#: 74382
#, fuzzy
msgctxt "74382"
msgid "Weapons and armor can be improved <mag>% better."
msgstr "무기와 방어구 성능이 <mag>% 향상됩니다."

#: 74426
#, fuzzy
msgctxt "74426"
msgid "Increases your Magicka by <mag> points."
msgstr "매지카 <mag>점 증가."

#: 74437
#, fuzzy
msgctxt "74437"
msgid "Created potions are <mag>% more powerful."
msgstr "제조한 물약이 <mag>% 더 강력해집니다."

#: 74449
#, fuzzy
msgctxt "74449"
msgid "Increases your stamina by <mag> points."
msgstr "지구력 <mag>점 증가."

#: 74579
msgctxt "74579"
msgid "A blast from Wabbajack with an unpredictable effect. "
msgstr ""

#: 74620
msgctxt "74620"
msgid "Character menu is not available."
msgstr ""

#: 74933
msgctxt "74933"
msgid "MaterialWaterPuddle"
msgstr ""

#: 74959
msgctxt "74959"
msgid "MaterialWaterPuddle"
msgstr ""

#: 75018
msgctxt "75018"
msgid "MaterialWaterPuddle"
msgstr ""

#: 75206
#, fuzzy
msgctxt "75206"
msgid "Summons a Dremora for <dur> seconds."
msgstr "<dur>초간 드레모라 소환."

#: 75218
#, fuzzy
msgctxt "75218"
msgid "Summon Dremora"
msgstr "드레모라 소환"

#: 75374
msgctxt "75374"
msgid ""
"Calls a storm for <dur> seconds with lightning that strikes friend and foe "
"alike."
msgstr ""

#: 75377
msgctxt "75377"
msgid ""
"Calls a storm for <dur> seconds with lightning that strikes friend and foe "
"alike."
msgstr ""

#: 75378
msgctxt "75378"
msgid ""
"Calls a storm for <dur> seconds with lightning that strikes friend and foe "
"alike."
msgstr ""

#: 75456
#, fuzzy
msgctxt "75456"
msgid "I've purchased Honeyside."
msgstr "허니사이드를 구입했다."
